《全民記者》直播評論女警身材 葛珮帆斥性騷擾 促平機會跟進

網媒《全民記者》周日在旺角直播，其間鏡頭一度拍攝女性警員，並以旁白評論女警的胸部。民建聯葛珮帆今日去信平機會，譴責該記者侮辱女性並要求跟進，警務處處長鄧炳強亦批評有人在直播中性騷擾女警。《全民記者》則發聲明道歉。
民建聯葛珮帆今日去信平機會要求跟進事件，她在信中指有兩名傳媒聯絡隊的女警被《全民記者》的記者在直播中，「多次公開地作出言語上的性騷擾，對兩人身材評頭品足」。葛珮帆認為該記者涉嫌違反《性別歧視條例》，嚴厲譴責該記者侮辱女性。
警務處處長鄧炳強今日出席元朗區議會會議時，被追問警方粗暴對待記者的問題時，亦質疑部分穿黃色背心的人是否記者，不點名指有人在直播期間說粗言穢語，對女警作出性騷擾及出言侮辱。

全民記者：警方先對記者作出侮辱
《全民記者》昨日發道歉聲明，稱若事件對公眾造成負面感覺，就此致歉，已提點員工往後報道必須保持客觀評述，盡量控制「被無理侮辱」後的情緒。聲明又稱，是警方先侮辱記者引起隔空對罵。
《全民記者》過去多次在 FB 直播反送中運動現場情況，至今有約四萬網民追蹤。根據《全民記者》FB 專頁簡介，該媒體是要讓全香港任何一個市民都可以成為記者報道真相，「民眾喺安全，合法，合理情況下，行駛公民拍攝權利，提供最快，最真實消息」。

立場LINK

葛博士點睇呢單?
香港狗察性騷擾前學民思潮黃子悦！！推呀！

黑警 黃子悅？

假博士最近好勤力，單單都衝兇黎咬

反而元秋收曬皮

高尚情操

人必自侮，然後人侮之

咁客觀上係大波咪話大波囉

好呀, 請問性騷擾咗邊位女警呢?

仲有呢單

無得選咪收爐囉

內鬥緊，爭上位

係咪戴完蒸咗ge口罩結果中咗武肺

元秋好似話今屆會退居二線

好似樹根咁比人迫害

當睇唔到

有警員編號？有樣有全名？

我都想要

相呢？

假架 一定係假架！
我個博士

佢同樹根個種 認真定假膠已經分唔到

即刻變割博士

又係喎，無嘅話法院唔受理

正，警察式道歉

D失蹤人口太得閒

「幻想」
民X聯葛X帆今日去信平機會，譴責該警長侮辱女性並要求跟進，警冒處處長鄧X強亦批評有同事在街上性騷擾女市民。《警冒處》則發聲明道歉。

屌你老母即係覺得黃子悅係老作 唔使理啦?

佢都係老作, 呢D敗壞警隊聲望既臭G

如果係直播評論男警身高，胸肌，大袋
肯定葛佩帆唔會出來投訴

你質疑葛博士女權撚上身?

我地關注大波女警的性權力

佢要爭取選舉資源呀

元秋係咪唔再選了

冇錯
兩個popo喺度討論佢身材
一個係為咗保護自己
一個係為咗去剷除連儂牆

就係睇左呢單

原來有女狗，
咁又搵男狗入女廁
搜女仔身？

即係葛博士幫本土派平反?

描述疑犯身形好正常

今日新增個案

講真嗰幾個記者又真係柒

做咩掉回力鏢呀
打中自己喇

其實佢近況如何

服從共產父權嘅偽女權撚肉唔肉酸

個人感覺

元秋係d立場上係睇佢d癈老選民多過民賤聯d權貴

平機會就唔做動物歧視
搵愛協啦

收入大增